呢個鐘數諗起天后間八寶清湯腩真係扯扯地

陣味係好深刻

仲要係黃

你唔係淨係食藍店?

cm b

好想試

天后個兩間所謂名店真係好垃圾
又貴又唔好食
味精湯仲要油立立, 牛腩少到仆街

之前北角書局街有間小店好正, 成日去食
有得揀唔同腩位, 雖然都貴但我覺得值
但冇幾耐就執左

呢間d牛好藍

好好食，不過對我來講太遠

what eat.

起底勿回